開撚夠問割唔割既post未啊

一日到黑問割唔割割唔割

咪就係
不斷喺度試水溫

三毛一向都係咁
今次唔得就開下個
開到一個比人帶風向既post後
就會無限發大

正經Post佢地唔推
係都要開埋啲膠Post叫人投票

仲要係cc台開
根本呢啲Post就應該move去政事台